【812一位台灣旅客的見證】感謝這位台灣朋友將她的親身經歷寫下來！

From 金水 Facebook Page

【一位台灣旅客的見證】感謝這位台灣朋友將她的親身經歷寫下來！

// 我是剛返台的台人，8/12滯留於港。

第一日的狀況為：我原訂5:45的班機，3:11到了現場check in 時，國泰航空公司沒半個地勤。後來好不容易找到一個國泰地勤，他指示遊客原地等候，並表示什麼都不知道。後來就不見人影。

之後從休息室出來的一名國泰地勤直接跟我說，他不做任何回覆，也很快從通道離開，樓下一群一頭霧水的旅客，沒任何人在場疏導。

很明顯第一日情況為，政府要導風向到示威者身上，令旅客對其行動反感。

示威人士很有禮貌，都是願意讓路給旅客過去。

我並未對此次示威行動反感，因為我相信，港人更怨。

而第二天的情況為：約上午十時，我即到機場櫃台詢問是否可以候補也排到當天6:36 cx402之班機回台。（8/13機場抓到了大陸男子，身分可疑，有警察、記者身分。）很明顯有人在煽動，又或許正是他們帶頭堵路這個我們不得而知。
我可以的很肯定的說，我是最後一個進安檢閘門的（4:30-4:40中間的時間）但是安檢閘口無法拍照，無法提供證明。而最後還是示威者讓路給我過，完全無人阻我進入安檢閘口！//